天氣開始熱返,d蜜蜂就煩住晒

呢兩日,窗邊都有隻細蜜蜂係度翁翁聲,嘈住我訓教
今日頂唔順,係佢面前關埋個窗
點知頭先有隻大d既蜜蜂入左第二間房
開大個窗等佢走,跟住隻細蜜蜂又係我訓教間房既窗邊出現
同埋我留意到隻細蜜蜂係間房窗邊唔知做緊乜,對腳郁下郁下,又留低d跡